經濟學: 香港為全球經濟五大風險

Top five risks to the global economy in 2020
The EIU’s report notes that the top five risks to the global economy are:

-Iran conflict leads to a spike in global oil prices
2.A trade war breaks out between the US and the EU
3.The coronavirus takes a lasting toll on the global economy
4.Debt burdens cause a recession across emerging markets
5.Hong Kong protests cause an exodus from Asia’s biggest financial centre

經濟學人: 香港為全球經濟五大風險

直頭ww3導火線

五大風險 缺一崩可

光復香港， 時代革命。

陳同佳頂綠帽影響世界幾百年

識玩

india-china war?

香港有波叔,邱局長,任生,唔怕

史稱陳同佳經濟危機

但個角度落左落抗爭做成而唔係個政治腐敗囉

有基本法唔怕先真

全球經濟既增長係基本法賦予 驚閪

Exodus 哩個字太沉重。有冇神在背後先？應許地響邊？